何君堯下午兩點半見記者

7.21元朗恐襲當晚以議員身份到場了解的民主黨林卓廷，抵西鐵元朗站後被打至血流披面，當晚在元朗與白衣人握手的何君堯，在林卓廷被捕後仍逍遙法外。何今午2時半更主動就事件見記者，料再狙擊林卓廷。《蘋果》會直播情況。

咪又係廢話

呢條友真係有病

哦

又點呀？你自己係度贈興仲想講啲咩

好嬲好嬲

有良心嘅記者, 千祈咪撚去

條撚樣肯定有份推波助瀾

何妖呢d真係識做pr
港共做完仆街野 泛民班友10次有9次潛水

肯定又話展現到香港仲係法治社會 可以還佢清白

屌你老母收皮啦傻閪

其實唔駛去就啱
等佢自己對住空氣發噏風

同石鏡泉孖住開啦
屌你老母

呢條友講任何野都影響唔到我心情，
智障講野無需認真聽

閱

有病睇醫生

都唔明佢哋做乜鳩唔開記招
寫份聲明跟著叫記者過嚟 讀一讀答下問題就搞掂

殺人放火金腰帶 修橋補路冇屍骸

我認同
由鳩佢哋圍內開記招
唔好幫佢手宣揚佢嘅歪理
憑咩要大家理佢發噏瘋

又想出黎攞彩

肯定多謝警方

又出來鳩噏

唔拉何已完、拉高佬延
香港執法已死

冷處理何妖啦
呢條撚樣已經走火入魔
行KOL路線
佢要嘅係曝光率咋

人地自以為係尊貴議員，唔同你玩爛仔交
但對家就同你玩泥漿摔角

垃圾
蘋果唔使派人去啦

無記者想聽

做嚟剪片係藍絲之間傳

正有雷暴警告, 何已完小心D

陳笑恥三人行ikea單野竟然無人跟

講講下
白衣人同林卓廷同時因721被告暴動
被大眾以為係同一伙
隨時變六四咁

民主黨今朝出咗嚟啦

自首啦你老母

講真到呢刻都認為係高佬帶隊入元朗果班人都救唔翻架喇

泛民當年新西互介票嘅回力鏢，多謝基哥仁哥

自首啦仆街

勝利宣言

Q & A應該幾吸引

真係屌你老母 無恥到極點

唔係好想睇到條撚樣, 佢講緊咩

推

依D宣傳都擺明唔係做俾你地堆市民睇
同自己果堆藍絲交數之嗎 順便就下內宣
你堆記者去唔去都無分別

係正常社會 我係佢就應該盡縮 寧願大事化小 不過香港係一個唔正常既文革社會 唔出位博下 點上到位

+1

求summary

上次上港台被高佬咬到實，今次肯定報仇

佢行緊美國50年代麥卡錫條路希望佢同麥卡錫有一樣下場

屌你老母香港人忍撚夠未

呢條撚樣完全係法律界既恥辱